一招可以救海鮮公園 主席入

改成羅馬主題樂園 我做推廣大使 全天候直播羅馬新聞

邀請托迪做代言人

山洞探索(辛頓)
迪迪仔週記(迪羅斯)
奇幻狼王(托迪)
米奇遇記(MK)
百拍柏度(柏度)

好 內定左你

將晴晴同哲哲代替安安同佳佳

呢2條傻鳩點同熊貓比

高雄 有個 義大世界 樂園 有類似既野

學don’t 仲線二條友玩野外露出，可以一拼

入場人數：樓主 哲 賓 狼王totti 費奧倫斯 范霍藤 大雞樂

我屋企個賓賓都要攞上嚟公審

改做海遊館

夠做啦 仲有尼斯達入黎舉牌反羅

攞黎開棟篤笑應該唔錯

舉牌要錢

劉鳴偉入嚟未

轉做數錢公司，二世祖老細自己興趣，可能做得好啲。重有柒婆第一fans可以玩以至用，佢地自己玩埋佢，同香港其他野一樣: 紅色商家+港共69，香港人埋單